西醫入面係咪腫瘤科最屈機

做一次化療兩萬幾三萬，如果用標把藥就五六萬一次，一個療程最做8-12次
做左化療無復發就係化療功效
復發左就唔係人人都有效，或者隻腫瘤轉換左去第二度隻藥唔岩用
中招一定俾個醫生嚇到唔做唔得
讀醫一定要讀腫瘤科，因為真係會賺到笑

為你嘅不學無術同埋膚淺感到悲哀

不如你講下你有幾有學識同深度

其實我覺得研究藥的人最勁...

藥劑師

我估整容果班笑而不語

你呢個論述既模式同「判黃絲入獄就三權合作，判警察入獄就法治彰顯」

無知真係好煩

5.6萬一次又點 又唔係直接落醫生袋

我覺得婦科最屈機

乜野叫屈機?
叻? 賺錢? 舒服??

如果講賺錢最勁一定係皮膚科
腫瘤科啲藥成本都好高

麻醉

講到D藥唔駛成本咁

無知好可怕

你估粒粒藥都 panadol 咁嘅價咩

皮膚科，整形外科先搵得多。
皮膚科最唔知做乜，大部分都係濕就整返乾，乾就整返濕。做激光美容賺到笑，做唔到星球人都月球人。